左膠：rb不得人心

唔知幾多坐緊既手足因為rb或者同rb有關
我係佢地見到真係心寒
又話核彈都唔割 影張相就花式割蓆 而家連rb都割

連登好恐怖 係因為左膠入侵 阻礙抗爭
重申左膠唔係同路人

又輸民意

不如乜都唔好做， 啲左膠又乜好建議

左膠會話可以去痴文宣但自己唔會做
佢地亦唔知依家痴文宣都變勇武咁危險

收皮啦，已經比人踢爆左仲想出嚟刷 存在感，不如你下次改咗名先啦

五毛你收皮先

收你皮就得，分化夠未?

五毛樓主請過主

洪大帥

你出晒名五先，好心就收皮喇

五毛出得多過你 唔該檢討下

分化狗死出連登

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問波大身細(會員#333488)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

死開啦分化狗

洪狗？

確對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

我一個bot ac都玩贏你班五毛警犬風向師啦

屌
你
老
母
分
化
狗

你啱 但其實分唔到佢地係左膠定五毛扮左膠

-O-O

推

拉

睇咗2樓未 咁都認同等同放棄抗爭

全民勇武

-o-o

一直都唔明，要民意有咩用？
三百個勇武同三十萬個和理非邊個更有效阻止政府推行惡法？一定係三百個勇武
所以勇武真係唔可以比民意友左右

周同學中槍就係因為set rb
依家同我講rb不得人心 堵路無撚用
咁多手足拎條命出黎搞三罷 有冇咁涼薄啊

手足做咩有用過你班冷氣左膠

又多一個精神病患者，我以為高登多痴線佬，原來連燈都唔弱,洪非凡過咗嚟之後都係咁多分身, 唔怪得知回覆同post咁熟口面

依家鬧嚟冇意思，拉

太多post over 左了

勿分化

行動post優先

---0-0

其實你成日叫手足裝修
點解你自己唔行動先

我已經唔會default認為 上連登就係同路人

五毛樓主bye

成日=一個post

又係你

停止爭論，推行動post

又係你呀阿sir
垃圾po都上到熱門你班連登仔真係易玩

用下腦啦 起我底好多post都拉得

又係深黃勇武食藍店系列

綁架完勇武未呀屌你老母

我係呀sir唔洗有警署電話打俾我

又黎打稻草人

真，梁天琦走得太慢了，咁都跟唔到我地勇武嘅進度，仲喺度講咩政治係要吸引人支持

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

呀sir你好

呢個樓主明顯五毛黎
日日出post搞分化，好明顯黑警黎

班民意撚好似從來冇答過呢個

-0-0

noted

幾時提醒左膠唔係同路人都叫分化 唔係共識黎？

咁你肯裝修未呀

最理想當然係兩者兼得
但如果兩者只係取其一，一定係少數堅定勇武有用過一大班和理非
我同意爭取民意咖，但唔可以本末倒置，因為爭取民意而消磨勇武基本盤囉

同一單野，就咪開新 post 啦

唔食藍店
你想影就去影

屋企唔需要裝修 多謝關心

pull唔係arrest呀嘛

你係屋企涼冷氣?

你哋一邊話人左膠，一邊話人啊 sir
件事會冇咗討論空間

傾之前，就冷靜啲，唔好標籤人地住

你柒撚左啦 我係你就永遠潛水啦

arrest呀 有圖有時間 check下cam都搵到

洪飛凡2.0，拉

-0-[black]0[/black]

屌 唔記得睇USER NAME 慣性LIKE左添

對住依啲po冷處理左佢就算
又上熱門

天氣咁凍唔開冷氣

屌

佢地只會話有民心就贏架啦

有邊句講錯

係既軍師

五毛就係要制造對立

邊撚個咁on9

不嬲同左膠對立
左膠唔係同路人唔係我講架

屌 呢啲post都上到熱門？
不推文回覆啦

屌，你話林奠打比你都得架，吹之嘛！

行動咗
你班廢柴都唔會知啦

泛民狗又嚟老屈

思覺脫出post又係好易上熱門
佢地間公司應該知道點用漏洞上熱門
尋日屌樓主係五毛個post幾十頁都未上到
連仔食屎啦

民意係重要但唔係用黎制肘抗爭
btw 手足

樓主今次無講錯喎

樓主係有名5毫

條仆街留完cm 即潛

一踏入2020 成個連登變到好恐怖

#55 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你認真起下底先啦

你老母係著名狗呀
咁都有得老屈

唔接受批評，一句老屈就想收科？

你個套就係洪非凡個套囉

善用起底功能啊巴打